我屌你老母阿死金毛

唔好同我講有咁多巧合
首先條仆街仔打自己友，打救護，打立場哥哥已經9成唔係自己友。
第二，條友同身邊幾個人(唔肯定佢地識唔識)不斷咁挑起現場情緒，又話要打死個公安。
但當情緒高漲時，佢突然走人。過左無耐，黑警就黎左。如果佢咁想公安死，會唔會走人阿?
第三，明明開頭大家都無衝狗車，條仆街仔突然出黎阻住，好似驚死人無衝咁。
敢問一句，佢咁勇武，9成發過夢啦，咁點會唔驚上鏡阿。

好多鬼搞挑釁, 而家冇辦法, 可以點控制?

真係唔係割阿
如果咁都係割，咁我屌811班黑警卧底又係咪割。
如果條仆街唔出黎交代，場運動遲早比佢玩死。

我屌你老母阿死金毛

跟本唔會有人敢單刀阻警車。
和理非唔會咁做，勇武更加唔會咁多鏡頭下上鏡
講多次，屌你老母阿

推

推到條仆街仔出黎交代

無人跟金毛?

佢圍住個公安，有手足問佢過佢野，佢話自己無打過人
我屌佢啦，真係勇武怕咩認阿?佢都企喺最前打自己友同記者啦
咁都唔係話鬼，我無野講

快撚啲出黎交代，因為你先有手足被拉

加油搵一搵依位人士

我企正佢後面真係唔撚見佢打人喎
係我後面既又係咁講佢有打人 你地點睇到？
佢走係因為後面班人叫佢出黎佢先出架喎